{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_101976",
        "source": "도서",
        "writer": "박수경, 변귀섭",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9346-128-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "카페투어",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-07",
        "domain": "음식점",
        "title": "쿼터커피"
    },
    "text": "こんにちは。クォーターコーヒーです。 営業時間は毎日12:30から21:00までで、最終注文は20:30までです。 月曜日はお休みで、毎月第1火曜日はワークショップや大掃除のためお休みです。 メニューはアメリカーノが4,000ウォン、エスプレッソが4,000ウォン、フラットホワイトが4,500ウォン、カフェラテが4,500ウォン、カプチーノが4,500ウォン、バニララテが5,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時からですか？",
            "answer": "営業時間は毎日12:30から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "最終注文は何時までですか？",
            "answer": "最終注文は20:30までです。"
        },
        {
            "question": "月曜日はお休みですか？",
            "answer": "はい、月曜日はお休みです。"
        },
        {
            "question": "毎月第1火曜日は何のためお休みですか？",
            "answer": "毎月第1火曜日はワークショップや大掃除のためお休みです。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エスプレッソの値段はいくらですか？",
            "answer": "エスプレッソは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "フラットホワイトの値段はいくらですか？",
            "answer": "フラットホワイトは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カプチーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "カプチーノは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バニララテの値段はいくらですか？",
            "answer": "バニララテは5,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 145,
        "QA": 252
    }
}